(G)I-DLE新歌出左美延teaser居然無人講

負皮我比嘅

正能到

樓上快啲死

做咩負皮

美延正哦

想同美延做愛

幾有型

想舐她的西喔

哇...小娟正到瘋...我E家要即刻除褲玩JER仔...

生日都唔jer wendy?

香港時間未到12點

美延正能到陽痿...

jer左未

...你性無能架？

美延最靚

貼錯

thx學友ching提供晚上的小點心x1

雖然我對胸部興趣不大 但我都想吸下佢胸部的味道

咪色啦==

我做緊女性胸部對男性會帶來什麼影響的專題研習

帶來輕易射精的影響